# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-13 16:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-13 16:27+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

#: includes/bfi-template-functions.php:134
msgid ""
"This is a demo store for testing purposes &mdash; no orders shall be "
"fulfilled."
msgstr "这是一个用于测试目的的演示存储-没有任何订单将被满足。"

#: includes/class-bfi-install.php:47
msgctxt "Page slug"
msgid "search-availability"
msgstr "可用性搜索"

#: includes/class-bfi-install.php:48
msgctxt "Page slug"
msgid "Search Availability"
msgstr "可用性搜索"

#: includes/class-bfi-install.php:53
msgctxt "Page slug"
msgid "search-mapsells"
msgstr "搜索地图销售"

#: includes/class-bfi-install.php:54
msgctxt "Page slug"
msgid "Search Map Sells"
msgstr "搜索地图销售"

#: includes/class-bfi-install.php:59
msgctxt "Page slug"
msgid "search-events"
msgstr "事件搜索"

#: includes/class-bfi-install.php:60
msgctxt "Page slug"
msgid "Search Events"
msgstr "事件搜索"

#: includes/class-bfi-install.php:65
msgctxt "Page slug"
msgid "properties-for-sale"
msgstr "待售物业"

#: includes/class-bfi-install.php:66
msgctxt "Page slug"
msgid "Search Properties for sale"
msgstr "搜索待售物业"

#: includes/class-bfi-install.php:71
msgctxt "Page slug"
msgid "eventdetails"
msgstr "活动详情"

#: includes/class-bfi-install.php:72
msgctxt "Page slug"
msgid "Event Details"
msgstr "活动详情"

#: includes/class-bfi-install.php:77
msgctxt "Page slug"
msgid "pointsofinterestdetails"
msgstr "兴趣点详情"

#: includes/class-bfi-install.php:78
msgctxt "Page slug"
msgid "Pointsofinterest Details"
msgstr "兴趣点详情"

#: includes/class-bfi-install.php:83
msgctxt "Page slug"
msgid "merchantdetails"
msgstr "商家详细信息"

#: includes/class-bfi-install.php:84
msgctxt "Page slug"
msgid "Merchant Details"
msgstr "商家详细信息"

#: includes/class-bfi-install.php:89
msgctxt "Page slug"
msgid "resourcegroupdetails"
msgstr "资源组详情"

#: includes/class-bfi-install.php:90
msgctxt "Page slug"
msgid "Resourcegroup Details"
msgstr "资源组详情"

#: includes/class-bfi-install.php:95
msgctxt "Page slug"
msgid "accommodation-details"
msgstr "住宿详情"

#: includes/class-bfi-install.php:96
msgctxt "Page slug"
msgid "Accommodation Details"
msgstr "住宿详情"

#: includes/class-bfi-install.php:101
msgctxt "Page slug"
msgid "experience-details"
msgstr "经验细节"

#: includes/class-bfi-install.php:102
msgctxt "Page slug"
msgid "Experience Details"
msgstr "经验细节  "

#: includes/class-bfi-install.php:107
msgctxt "Page slug"
msgid "onsell-details"
msgstr "销售卡"

#: includes/class-bfi-install.php:108
msgctxt "Page slug"
msgid "On Sell Details"
msgstr "出售详情"

#: includes/class-bfi-install.php:113
msgctxt "Page slug"
msgid "payment"
msgstr "支付"

#: includes/class-bfi-install.php:114
msgctxt "Page slug"
msgid "Payment Details"
msgstr "付款详情"

#: includes/class-bfi-install.php:118
msgctxt "Page slug"
msgid "cartdetails"
msgstr "购物车详情"

#: includes/class-bfi-install.php:119
msgctxt "Page slug"
msgid "Cart Details"
msgstr "购物车详情"

#: includes/class-bfi-install.php:123
msgctxt "Page slug"
msgid "search-packages"
msgstr "搜索包"

#: includes/class-bfi-install.php:124
msgctxt "Page slug"
msgid "Search Packages"
msgstr "搜索包"

#: includes/class-bfi-install.php:128
msgctxt "Page slug"
msgid "packages-details"
msgstr "套餐"

#: includes/class-bfi-install.php:129
msgctxt "Page slug"
msgid "Packages Details"
msgstr "套餐"

#: includes/class-bfi-install.php:133
msgctxt "Page slug"
msgid "genericrequest"
msgstr "通用请求"

#: includes/class-bfi-install.php:134
msgctxt "Page slug"
msgid "Generic Request"
msgstr "通用请求 "

#: includes/class-bfi-query.php:86
msgid "Event details"
msgstr "活动详情"

#: includes/class-bfi-query.php:89
#, fuzzy
msgid "PointsOfInterest details"
msgstr "兴趣点详情"

#: includes/class-bfi-query.php:92
#, fuzzy
msgid "Merchant details"
msgstr "商家详细信息"

#: includes/class-bfi-query.php:95
#, fuzzy
msgid "Resourcegroup Details"
msgstr "资源组详细信息"

#: includes/class-bfi-query.php:98
#, fuzzy
msgid "Accomodation details"
msgstr "住宿详情"

#: includes/class-bfi-query.php:101
#, fuzzy
msgid "Experience details"
msgstr "体验详情"

#: includes/class-bfi-query.php:104
#, fuzzy
msgid "Order payment"
msgstr "订单付款"

#: includes/class-bfi-query.php:107
#, fuzzy
msgid "On Sell details"
msgstr "出售详情"

#: includes/class-bfi-query.php:110
#, fuzzy
msgid "Cart details"
msgstr "购物车详情"

#: includes/class-bfi-query.php:113
msgid "Packages details"
msgstr "套餐"

#: includes/class-bfi-query.php:116
#, fuzzy
msgid "Generic Request"
msgstr "通用请求"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:36
#, fuzzy
msgid "BookingFor Permalinks"
msgstr "预订永久链接"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:41
#, fuzzy
msgid "BookingFor search result page"
msgstr "预订搜索结果页面"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:48
#, fuzzy
msgid "BookingFor Merchant details page"
msgstr "预订商家详细信息页面"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:55
#, fuzzy
msgid "BookingFor Accommodation details page"
msgstr "预订住宿详情页面"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:62
#, fuzzy
msgid "BookingFor On Sell details page"
msgstr "预订在售详情页面"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:69
#, fuzzy
msgid "BookingFor Cart Details page"
msgstr "预订购物车详情页面"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:76
#, fuzzy
msgid "BookingFor Generic Request page"
msgstr "预订通用请求页面"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:83
#, fuzzy
msgid "BookingFor Event Details page"
msgstr "预订活动详情页面"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:90
#, fuzzy
msgid "BookingFor PointsOfInterest Details page"
msgstr "预订兴趣点详情页面"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:104
msgctxt "slug"
msgid "search-availability"
msgstr "可用性搜索"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:113
msgctxt "slug"
msgid "search-events"
msgstr "搜索事件"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:123
msgctxt "slug"
msgid "merchantdetails"
msgstr "商家详细信息"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:133
msgctxt "slug"
msgid "cartdetails"
msgstr "购物车详情"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:142
msgctxt "slug"
msgid "genericrequest"
msgstr "通用请求"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:152
msgctxt "slug"
msgid "accommodation-details"
msgstr "住宿详情"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:161
msgctxt "slug"
msgid "onsell-details"
msgstr "销售卡"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:170
msgctxt "slug"
msgid "eventdetails"
msgstr "活动详情"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:177
msgctxt "slug"
msgid "pointsofinterestdetails"
msgstr "兴趣点详情"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:185
#, fuzzy
msgid "These settings control the permalinks used specifically for BookingFor."
msgstr "这些设置控制专门用于预订的永久链接。"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:192
#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:193
msgctxt "default-slug"
msgid "search-availability"
msgstr "可用性搜索"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:204
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:209
msgid "Search Availability base"
msgstr "搜索可用性库"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:215
msgid "Custom Base"
msgstr "自定义库"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:217
msgid ""
"Enter a custom base to use. A base <strong>must</strong> be set or WordPress "
"will use default instead."
msgstr ""
"输入使用自定义库。基于<strong>必须</strong>被设置或WordPress会使用默认的相"
"反。"

#: includes/admin/class-bfi-admin-permalink-settings.php:294
msgctxt "default-slug"
msgid "searchavailability"
msgstr "可用性搜索"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:303
#, fuzzy
msgid "Cache are cleaned"
msgstr "清理缓存"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:664
msgid "8h"
msgstr "8小时"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:665
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:692
msgid "24h"
msgstr "24小时"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:666
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:693
#, fuzzy
msgid "2gg"
msgstr "2克"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:667
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:694
#, fuzzy
msgid "7gg"
msgstr "7克"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:668
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:695
#, fuzzy
msgid "20gg"
msgstr "20克"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:669
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:696
#, fuzzy
msgid "30gg"
msgstr "30克"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:763
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:791
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:764
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:792
#, fuzzy
msgid "Kune"
msgstr "库内"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:765
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:793
#, fuzzy
msgid "U.S. dollar"
msgstr "美元"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:766
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:794
msgid "Japanese yen"
msgstr "日元"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:767
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:795
msgid "Canadian dollar"
msgstr "加拿大元"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:768
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:796
msgid "Australian dollar"
msgstr "澳大利亚元"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:769
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:797
msgid "Russian Ruble"
msgstr "俄罗斯卢布"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:770
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:798
msgid "Czech koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:771
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:799
msgid "Singapore dollar"
msgstr "新加坡元"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:772
#: includes/admin/class-bfi-admin.php:800
#, fuzzy
msgid "Pound sterling "
msgstr "英镑"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:1167
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"If you like <strong>BookingFor</strong> please leave us a %s&#9733;&#9733;"
"&#9733;&#9733;&#9733;%s rating. A huge thank you from Bookingfor in advance!"
msgstr ""
"如果您喜欢 <strong>BookingFor，</strong> 请给我们评分 %s★★★★★%s 。提前从"
"Booking上非常感谢！"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:1167
msgid "Thanks"
msgstr "谢谢"

#: includes/admin/class-bfi-admin.php:1175
#, fuzzy
msgid "Thank you for selling with BookingFor."
msgstr "感谢您通过BookingFor进行销售。"

#: includes/admin/views/html-admin-settings.php:211
#: includes/admin/views/html-admin-settings.php:239
#, fuzzy
msgid "There are untranslated pages in "
msgstr "有未翻译的页面"

#: includes/admin/views/html-admin-settings.php:213
#: includes/admin/views/html-admin-settings.php:241
msgid "Create missing pages"
msgstr "创建缺失的页面"

#: includes/admin/views/html-admin-settings.php:217
#: includes/admin/views/html-admin-settings.php:245
#, fuzzy
msgid "All fine!"
msgstr "都很好！"

#: includes/admin/views/html-admin-settings.php:260
#, fuzzy
msgid "Delete Cached Data"
msgstr "删除缓存数据"

#: includes/admin/views/html-admin-settings.php:261
#, fuzzy
msgid ""
"Cached data are stored on your server in files. If you need to delete them, "
"use the button below."
msgstr "缓存数据存储在服务器上的文件中。如果您需要删除它们，请使用下面的按钮。"

#: includes/admin/views/html-admin-settings.php:266
msgid "Delete Cache"
msgstr "删除缓存"

#: includes/admin/views/html-admin-settings.php:274
#, fuzzy
msgid "Delete Cache for Bot"
msgstr "删除机器人的缓存"

#: includes/admin/views/html-admin-settings.php:319
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-cart.php:24
#, fuzzy
msgid "Display the user's Cart link in the sidebar."
msgstr "在边栏中显示用户的购物车链接。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-cart.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Cart"
msgstr "预订购物车"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-cart.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-currency-switcher.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-headerlink.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-headerlink.php:74
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-login.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-login.php:70
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-reviews.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:277
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:100
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:102
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:100
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:100
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant-vcard.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:109
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-events.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:32
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:178
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-filters.php:31
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-mapsells.php:32
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:32
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:131
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:32
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:175
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:32
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:196
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:32
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:180
#: includes/widgets/class-bfi-widget-smallmap.php:31
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-currency-switcher.php:24
#, fuzzy
msgid "Display the user's currency switcher in the sidebar."
msgstr "在边栏中显示用户的货币切换器。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-currency-switcher.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor currency switcher"
msgstr "预订货币切换器"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-headerlink.php:24
#, fuzzy
msgid "Display the link for  login, cart and change currency."
msgstr "显示登录，购物车和更改货币的链接。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-headerlink.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Header Link"
msgstr "预订标题链接"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-headerlink.php:78
msgid "Show currency selector"
msgstr "显示货币选择器"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-headerlink.php:81
#, fuzzy
msgid "Show link to cart"
msgstr "显示购物车链接"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-headerlink.php:84
#, fuzzy
msgid "Show login as popup"
msgstr "将登录显示为弹出窗口"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-headerlink.php:87
#, fuzzy
msgid "Show link to Travel planner"
msgstr "显示指向旅行规划器的链接"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-login.php:24
#, fuzzy
msgid "Display the Login form in the sidebar."
msgstr "在边栏中显示\"登录\"窗体。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-login.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Login"
msgstr "预订登录"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-login.php:74
#, fuzzy
msgid "Show like a popup"
msgstr "像弹出窗口一样显示"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-reviews.php:24
#, fuzzy
msgid "Display the user's Review in the sidebar."
msgstr "在边栏中显示用户的\"评论\"。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-reviews.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Reviews"
msgstr "预订供参考"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:24
#, fuzzy
msgid "A Search box for multimerchant, monomerchant and sell on."
msgstr "多聚体、单聚体和卖出的搜索框。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Search Tab"
msgstr "预订搜索选项卡"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:66
msgid "Search 1 (default:Booking)"
msgstr "搜索 1（默认：预订）"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:67
msgid "Search 2 (default:Services)"
msgstr "搜索 2（默认：服务）"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:68
msgid "Search 3 (default:Activities)"
msgstr "搜索 3（默认：活动）"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:69
msgid "Search 4 (default:Others)"
msgstr "搜索 4（默认：其他）"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:70
msgid "Real Estate"
msgstr "房地产"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:71
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:72
msgid "Search MapSells"
msgstr "搜索地图"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:85
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:69
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:61
msgid "Nights"
msgstr "晚"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:86
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:70
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:62
msgid "Days"
msgstr "天"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:87
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:71
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:69
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:69
#, fuzzy
msgid "Unit of times"
msgstr "时间单位"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:88
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:72
msgid "Time slot"
msgstr "时间段"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:91
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:96
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:101
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:75
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:72
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:67
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:72
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:72
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:92
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:73
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:68
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:73
msgid "Merchant"
msgstr "商家"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:93
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:74
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:69
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:74
#, fuzzy
msgid "Resource group"
msgstr "资源组"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:97
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:78
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:98
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:102
msgid "Experience"
msgstr "经验"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:103
msgid "Rental"
msgstr "租赁"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:104
msgid "Time slots"
msgstr "时间段"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:105
#, fuzzy
msgid "Maps Sell"
msgstr "地图 出售"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:281
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:182
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-mapsells.php:61
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:135
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:179
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:200
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:184
#, fuzzy
msgid "Displays horizontally"
msgstr "水平显示"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:284
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:185
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:138
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:182
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:203
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:187
#, fuzzy
msgid "Fixed on top"
msgstr "固定在顶部"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:287
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:188
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:141
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:185
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:206
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:190
#, fuzzy
msgid "Top correction"
msgstr "顶部校正"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:291
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:192
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:145
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:189
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:210
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:194
#, fuzzy
msgid "Fixed on bottom for small device"
msgstr "固定在底部，用于小型设备"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:294
msgid "Tab"
msgstr "卡片"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:295
#, fuzzy
msgid "Use more tab"
msgstr "使用\"更多\"选项卡"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:302
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:195
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:148
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:192
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:216
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:197
#, fuzzy
msgid "Show advance settings"
msgstr "显示高级设置"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:310
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:432
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:552
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:673
msgid "Intro text"
msgstr "引入文本"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:312
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:434
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:554
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:675
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1019
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1045
#, fuzzy
msgid "Icon (for expert users)"
msgstr "图标（适用于专家用户）"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:316
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:437
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:557
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:678
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:963
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:201
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:199
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:223
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:204
#, fuzzy
msgid "Merchant category"
msgstr "商户类别"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:336
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:457
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:577
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:698
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:983
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:221
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:219
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:243
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:224
msgid "Product category"
msgstr "产品分类"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:355
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:476
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:596
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:717
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:240
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:238
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:262
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:243
msgid "Search availability for"
msgstr "可用性搜索"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:373
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:494
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:614
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:735
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:256
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:280
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:261
msgid "Items type"
msgstr "产品种类"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:391
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:512
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:632
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:753
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:258
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:274
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:298
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:279
#, fuzzy
msgid "Default group by "
msgstr "默认分组依据"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:409
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:530
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:650
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:771
#, fuzzy
msgid "result Views "
msgstr "结果视图"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:791
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:278
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:152
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:294
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:318
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:299
#, fuzzy
msgid "Fields Visibility"
msgstr "字段可见性"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:792
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1002
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:279
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:153
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:295
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:319
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:300
msgid "Search text"
msgstr "搜索文字"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:792
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:279
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:153
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:295
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:319
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:300
msgid ""
"(Merchants, Products, Tags, Merchants and Products Categories, Regions, "
"States, Cities, Zones)"
msgstr "（商家，产品，标签，商家和产品类别，地区，州，城市，区域）"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:793
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1022
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1048
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:280
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:154
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:296
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:320
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:301
msgid "Research fields"
msgstr "搜索项"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:813
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:300
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:316
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:340
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:321
msgid "or"
msgstr "或"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:814
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:301
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:317
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:341
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:322
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:815
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1005
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:302
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:318
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:342
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:323
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:816
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1003
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:343
#, fuzzy
msgid "Map Button"
msgstr "地图按钮"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:819
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1069
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:346
msgid "Select 1 day o more"
msgstr "选择 1 天或更多"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:820
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:347
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:821
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:348
msgid "Date Time Range"
msgstr "时间范围"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:822
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:304
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:175
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:320
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:349
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:325
#, fuzzy
msgid "Block Months"
msgstr "区块月份"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:841
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:323
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:194
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:339
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:368
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:344
#, fuzzy
msgid "Disable Days"
msgstr "禁用天数"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:866
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:342
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:213
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:364
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:393
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:363
#, fuzzy
msgid "Show resource number"
msgstr "显示资源编号"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:867
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:343
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:214
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:365
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:394
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:364
#, fuzzy
msgid "Limit resource number"
msgstr "限制资源数量"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:869
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:910
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:345
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:216
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:367
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:396
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:437
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:366
msgid "min"
msgstr "最小"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:887
#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:928
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:363
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:234
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:385
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:414
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:455
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:384
msgid "max"
msgstr "最大"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:907
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:434
#, fuzzy
msgid "Show rooms number"
msgstr "显示房间数"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:908
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:435
#, fuzzy
msgid "Limit rooms number"
msgstr "限制房间数量"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:948
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:385
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:256
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:405
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:475
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:406
msgid "Persons"
msgstr "人数"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:950
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:387
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:258
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:407
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:477
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:408
msgid "Adults"
msgstr "成人"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:951
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:388
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:259
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:408
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:478
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:409
msgid "Childrens"
msgstr "儿童"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:952
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:389
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:260
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:409
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:479
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:410
msgid "Senior"
msgstr "高级"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:954
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:481
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:955
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:391
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:411
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:482
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:412
msgid "Only Online Booking"
msgstr "仅限在线预订"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:957
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:393
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:484
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1002
msgid "(Regions, States, Cities, Zones)"
msgstr "（地区、州、城市、区域）"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1004
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1006
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1007
msgid "Floor Area"
msgstr "面积"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1008
msgid "BedRooms"
msgstr "卧室"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1009
msgid "Baths"
msgstr "浴室"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1010
msgid "Only New"
msgstr "仅新增"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1011
msgid "Services list"
msgstr "服务列表"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1088
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:496
#, fuzzy
msgid "Risultato nella stessa pagina (solo se usato con shortcode)"
msgstr "Risultato nella stessa pagina （solo se usato con shortcode）"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-booking-search.php:1090
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:498
msgid "Or Select Result Page"
msgstr "或选择结果页面"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:24
#, fuzzy
msgid "A Carousel list of Events."
msgstr "事件轮播列表。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Carousel Events"
msgstr "预订轮播活动"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:36
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:104
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:36
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:106
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:36
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:104
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:36
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:104
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:36
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:113
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:41
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:132
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:41
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:134
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:41
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:132
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:41
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:132
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:41
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:141
msgid "Items per page"
msgstr "每页项目"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:46
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:125
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:46
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:127
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:46
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:125
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:46
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:125
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:46
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:134
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:51
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:141
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:51
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:143
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:51
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:142
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:51
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:142
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:51
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:151
msgid "Max items"
msgstr "限制最大"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:56
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselevents.php:145
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:56
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:147
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:56
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:146
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:56
#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:146
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:56
#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:155
#, fuzzy
msgid "Max description characters"
msgstr "最大描述字符数"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:24
#, fuzzy
msgid "A Carousel list of Poi."
msgstr "Poi 的轮播列表。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselpoi.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Carousel Poi"
msgstr "预订旋转木马波伊"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:24
#, fuzzy
msgid "A Carousel list of Resource groups."
msgstr "资源轮播列表。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresourcegroups.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Carousel Resource groups"
msgstr "预订轮播资源"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:24
#, fuzzy
msgid "A Carousel list of Resources."
msgstr "资源轮播列表。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-carouselresources.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Carousel Resources"
msgstr "预订轮播资源"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant-vcard.php:24
#, fuzzy
msgid "A details merchant box."
msgstr "详细的商家框。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant-vcard.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor details merchant box"
msgstr "预订详情商家信箱"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant-vcard.php:36
#, fuzzy
msgid "what to show"
msgstr "要显示的内容"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:24
msgid "A Carousel list of Merchants."
msgstr "商家轮播列表表格。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-merchant.php:26
msgid "BookingFor Merchants"
msgstr "商家横栏"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-events.php:24
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-filters.php:24
#, fuzzy
msgid "A Filter box."
msgstr "\"筛选器\"框。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-events.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Search Events"
msgstr "预订搜索活动"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:24
#, fuzzy
msgid "A Search box for Experience."
msgstr "\"体验\"的搜索框。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Search Experience"
msgstr "预订搜索体验"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:80
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:83
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:81
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:69
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:84
msgid "7 days"
msgstr "7 天"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:394
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:263
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:413
msgid "Search days interval "
msgstr "搜索间隔天数"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:424
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-mapsells.php:71
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:290
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:424
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:443
#, fuzzy
msgid "Pagina dei risultati: "
msgstr "Pagina dei risultati："

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:426
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-mapsells.php:73
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:292
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:426
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:445
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-experience.php:484
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-mapsells.php:117
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:350
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:483
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:556
#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:502
#, fuzzy
msgid "Visualizza il seguente widget nella sidebar "
msgstr "Visualizza il seguente widget nella sidebar"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-filters.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Search Filters"
msgstr "预订搜索过滤器"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-mapsells.php:24
#, fuzzy
msgid "A box for search on Maps."
msgstr "用于在地图上搜索的框。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-mapsells.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Search MapSells"
msgstr "预订搜索地图销售"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:24
#, fuzzy
msgid "A Search box for Packages."
msgstr "\"租车\"、\"自行车\"的搜索框。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Search Packages"
msgstr "预订搜索选项卡"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-packages.php:68
msgid "1 year"
msgstr "1年"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:24
#, fuzzy
msgid "A Search box for Rental cars, bikes."
msgstr "\"租车\"、\"自行车\"的搜索框。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Search Rental"
msgstr "预订搜索租赁"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-rental.php:79
msgid "Package"
msgstr "套餐"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:24
#, fuzzy
msgid "A Search box ."
msgstr "搜索框 。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-resources.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Search"
msgstr "预订搜索"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:24
#, fuzzy
msgid "A Search box for time slots."
msgstr "时间段的搜索框。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-search-slot.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor Search slot"
msgstr "预订搜索时段"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-smallmap.php:24
#, fuzzy
msgid "A small map box."
msgstr "一个小地图框。"

#: includes/widgets/class-bfi-widget-smallmap.php:26
#, fuzzy
msgid "BookingFor small map box"
msgstr "预订小地图框"

#: templates/errors.php:9
msgid "OPS, some errors occurred! Please try again later."
msgstr "OPS，发生了一些错误！请稍后再试。"

#: templates/errors.php:11 templates/errors.php:14
msgid "At this moment you cannot do payments."
msgstr "目前您无法付款。"

#: templates/merchantdetailswidgets.php:60
#: templates/merchantdetailswidgets.php:61
#: templates/merchantdetailswidgets.php:62
#: templates/merchantdetailswidgets.php:63
msgctxt "Page slug"
msgid "resources"
msgstr "资源"

#: templates/merchantdetailswidgets.php:66
#: templates/merchantdetailswidgets.php:67
#: templates/merchantdetailswidgets.php:68
#: templates/merchantdetailswidgets.php:69
msgctxt "Page slug"
msgid "events"
msgstr "活动"

#: templates/merchantdetailswidgets.php:72
#: templates/merchantdetailswidgets.php:73
#: templates/merchantdetailswidgets.php:74
#: templates/merchantdetailswidgets.php:75
msgctxt "Page slug"
msgid "offers"
msgstr "报价"

#: templates/merchantdetailswidgets.php:78
#: templates/merchantdetailswidgets.php:79
#: templates/merchantdetailswidgets.php:80
#: templates/merchantdetailswidgets.php:81
msgctxt "Page slug"
msgid "onsellunits"
msgstr "销售单位"

#: templates/merchantdetailswidgets.php:84
msgctxt "Page slug"
msgid "offer"
msgstr "优惠"

#: templates/merchantdetailswidgets.php:86
msgctxt "Page slug"
msgid "thanks"
msgstr "谢谢"

#: templates/merchantdetailswidgets.php:89
msgctxt "Page slug"
msgid "errors"
msgstr "错误"

#: templates/merchantdetailswidgets.php:92
#: templates/merchantdetailswidgets.php:93
#: templates/merchantdetailswidgets.php:94
#: templates/merchantdetailswidgets.php:95
msgctxt "Page slug"
msgid "reviews"
msgstr "评论"

#: templates/merchantdetailswidgets.php:97
msgctxt "Page slug"
msgid "review"
msgstr "审查"

#: templates/merchantdetailswidgets.php:99
msgctxt "Page slug"
msgid "redirect"
msgstr "登录重定向URL"

#: templates/thanks.php:9
msgid "Thank you for having chosen us."
msgstr "感谢您选择我们。"

#: templates/widgets/carouseleventswidgets.php:45
#: templates/widgets/carouselpoiwidgets.php:45
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: templates/widgets/carouselresourcegroupswidgets.php:43
#: templates/widgets/carouselresourceswidgets.php:43
#: templates/widgets/merchantscarouselwidgets.php:37
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "从"

#~ msgid "Children"
#~ msgstr "儿童"

#~ msgid "Guest"
#~ msgstr "访客"

#~ msgid "hours"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "Duration"
#~ msgstr "持续时间"

#~ msgid "the"
#~ msgstr "该"

#~ msgid "No result available"
#~ msgstr "无可用结果"

#~ msgid "Login success"
#~ msgstr "登录成功"

#~ msgid "Login failed"
#~ msgstr "登录失败"

#~ msgid "Code not valid"
#~ msgstr "代码无效"

#~ msgid "Select a check-out date"
#~ msgstr "选择离开日期"

#~ msgid "Done"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Sun"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Mon"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tue"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wed"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thu"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Fri"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Sat"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Access not valid. Access will be denied until {0}."
#~ msgstr "访问无效。访问将被拒绝，直到{0}。"

#~ msgid "Link has been sent to registered email"
#~ msgstr "链接已发送到已注册的电子邮件"

#~ msgid "Please enter valid registered email"
#~ msgstr "请输入有效的注册电子邮件"

#~ msgid "Look nearby"
#~ msgstr "查看附近"

#~ msgid "Read more"
#~ msgstr "阅读更多"

#~ msgid "Read less"
#~ msgstr "收起"

#~ msgid "Add to wishlist"
#~ msgstr "添加至清单"

#~ msgid "My next trip"
#~ msgstr "我的下一次旅行"

#~ msgid "Create a new list"
#~ msgstr "创建一个新清单"

#~ msgid "Search area or point of interest"
#~ msgstr "搜索区域或兴趣点"

#~ msgid "Please select one or more option you want to request"
#~ msgstr "请选择您要申请的一个或多个选项"

#~ msgid "Change your details"
#~ msgstr "更改您的详细信息"

#~ msgid "Select dates"
#~ msgstr "选择日期"

#, php-format
#~ msgid " %d second/s"
#~ msgstr "%d 秒"

#~ msgid "(Approx.)"
#~ msgstr "（大约）"

#, php-format
#~ msgid " %d minutes"
#~ msgstr " %d 分钟"

#, php-format
#~ msgid " %d minute"
#~ msgstr " %d 分钟"

#, php-format
#~ msgid " %d hours"
#~ msgstr "%d 小时"

#, php-format
#~ msgid " %d hour"
#~ msgstr "%d小时"

#, php-format
#~ msgid " %d days"
#~ msgstr "%d天"

#, php-format
#~ msgid " %d day"
#~ msgid_plural " %d days"
#~ msgstr[0] "%d天"

#, php-format
#~ msgid " %d month/s"
#~ msgstr "%d个月"

#, php-format
#~ msgid " %d year/s"
#~ msgstr "%d 年"

#~ msgid "Mandatory"
#~ msgstr "必填"

#, php-format
#~ msgid "Search Results: &ldquo;%s&rdquo;"
#~ msgstr "搜索结果: &ldquo;%s&rdquo;"

#, php-format
#~ msgid "&nbsp;&ndash; Page %s"
#~ msgstr "&nbsp;&ndash; 页面 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "bfisidebar"
#~ msgstr "b挡板"

#, fuzzy
#~ msgid "bfisidebar Rental"
#~ msgstr "b边栏租赁"

#, fuzzy
#~ msgid "bfisidebar MapSell"
#~ msgstr "bfisidebar MapSell"

#, fuzzy
#~ msgid "bfisidebar Time Slots"
#~ msgstr "b边栏时间段"

#, fuzzy
#~ msgid "bfisidebarExperience"
#~ msgstr "bfisidebarExperience"

#, fuzzy
#~ msgid "bfisidebarPackages"
#~ msgstr "b挡板"

#, fuzzy
#~ msgid "bfisidebar Hidden"
#~ msgstr "隐藏式酒吧"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Add widgets here to appear in Bookingfor pages. (<b><u>NOT delete or "
#~ "rename</u></b>)"
#~ msgstr ""
#~ "在此处添加小部件以显示在预订页面中。（<b><u>不删除或重命名</u></b>）"

#~ msgctxt "Page slug"
#~ msgid "contact"
#~ msgstr "联系"

#~ msgid "Recently seen"
#~ msgstr "最近看过"

#~ msgctxt "Page slug"
#~ msgid "inforequestpopup"
#~ msgstr "信息请求弹出窗口 "

#~ msgctxt "Page slug"
#~ msgid "mapspopup"
#~ msgstr "地图弹出窗口"

#~ msgid "nights"
#~ msgstr "晚"

#~ msgid "Seniores"
#~ msgstr "老年人"

#~ msgid "Order by"
#~ msgstr "排序方式"

#, fuzzy
#~ msgid "Lowest price first"
#~ msgstr "最低价格优先"

#~ msgid "Review score"
#~ msgstr "客人评分"

#~ msgid "Best offers"
#~ msgstr "最好的优惠"

#, fuzzy
#~ msgid "Distance from center"
#~ msgstr "离中心地区"

#, fuzzy
#~ msgid "Distance from point of interest"
#~ msgstr "与兴趣点的距离"

#~ msgid "Filter"
#~ msgstr "筛选"

#~ msgid "Map"
#~ msgstr "地图"

#~ msgid "Filters"
#~ msgstr "过滤器"

#, php-format
#~ msgid "Show %s results"
#~ msgstr "显示 %s 个结果"

#, fuzzy
#~ msgid "BookingFor Merchant List page"
#~ msgstr "预订商家列表页面"

#~ msgctxt "slug"
#~ msgid "eventlist"
#~ msgstr "活动"

#~ msgctxt "slug"
#~ msgid "merchantlist"
#~ msgstr "商家名单"

#, fuzzy
#~ msgid "&resourceId="
#~ msgstr "&resourceId="

#, fuzzy
#~ msgid "index.php?option=com_bookingforconnector&view=onsellunit&resourceId="
#~ msgstr ""
#~ "index.php？option=com_bookingforconnector&view=onsellunit&resourceId="

#~ msgid "Hours"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "single bed"
#~ msgstr "单人床"

#~ msgid "double bed"
#~ msgstr "双人床"

#~ msgid "large double bed"
#~ msgstr "大双人床"

#~ msgid "extra-large double bed"
#~ msgstr "超大号双人床"

#~ msgid "bunk bed"
#~ msgstr "双层床"

#~ msgid "sofa bed"
#~ msgstr "沙发床"

#~ msgid "futon"
#~ msgstr "被褥"

#~ msgid "single beds"
#~ msgstr "单人床"

#~ msgid "double beds"
#~ msgstr "双人床"

#~ msgid "large double beds"
#~ msgstr "大双人床"

#~ msgid "extra-large double beds"
#~ msgstr "超大号双人床"

#~ msgid "bunk beds"
#~ msgstr "双层床"

#~ msgid "sofa beds"
#~ msgstr "沙发床"

#~ msgid "futons"
#~ msgstr "被褥"

#~ msgid "Youth"
#~ msgstr "青年"

#~ msgid "Infant"
#~ msgstr "婴儿"

#~ msgid "Your Cart is empty! "
#~ msgstr "您的购物车是空的！ "

#~ msgid "Secure booking. We protect your information"
#~ msgstr "安全预订。我们保护您的信息"

#~ msgid "Your reservation includes"
#~ msgstr "您的预订包括"

#~ msgid "Information"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "For"
#~ msgstr "对于"

#~ msgid "Options"
#~ msgstr "选项"

#~ msgid "Qt."
#~ msgstr "数量"

#~ msgid "Total price"
#~ msgstr "总价格"

#~ msgid "from"
#~ msgstr "从"

#~ msgid "to"
#~ msgstr "到"

#~ msgid "seat"
#~ msgstr "座位"

#~ msgid "People"
#~ msgstr "人"

#~ msgid "Years"
#~ msgstr "年"

#, php-format
#~ msgid "Over %s"
#~ msgstr "超越 %s"

#, php-format
#~ msgid " %d day/s"
#~ msgstr "%d天"

#~ msgid "Check-in"
#~ msgstr "入住"

#~ msgid "Check-out"
#~ msgstr "退房"

#~ msgid "until"
#~ msgstr "直到"

#~ msgid "Total"
#~ msgstr "总计"

#~ msgid "minuti"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgid "Time Table"
#~ msgstr "时间表"

#~ msgid "Room"
#~ msgstr "房间"

#~ msgid "Included"
#~ msgstr "包括"

#~ msgid "VAT"
#~ msgstr "增值税"

#~ msgid "Not included"
#~ msgstr "不包含"

#~ msgid "City tax per person per night"
#~ msgstr "每人每晚城市税"

#~ msgid "Extra bed"
#~ msgstr "加床"

#~ msgid "Cot"
#~ msgstr "婴儿 床"

#~ msgid "Exempt"
#~ msgstr "豁免"

#~ msgid "City tax"
#~ msgstr "城市税"

#~ msgid "days"
#~ msgstr "天"

#~ msgid "weeks"
#~ msgstr "周"

#~ msgid "months"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "Cancellation FREE"
#~ msgstr "免费取消"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "You may cancel free of charge until %1$s before arrival. You will be "
#~ "charged %2$s if you cancel in the %1$s before arrival."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在抵达前直到 %1$s 免费取消。 如果您在抵达前 %1$s 内取消，您将需要支"
#~ "付 %2$s。"

#~ msgid "You may cancel free of charge until arrival."
#~ msgstr "您可以在到达前免费取消。"

#~ msgid "Special conditions"
#~ msgstr "特殊条款"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "You may cancel with a charge of %3$s  until %1$s before arrival. You will "
#~ "be charged %2$s if you cancel in the %1$s before arrival."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在抵达前直到%1$s 并支付 %3$s 取消。 如果您在抵达前 %1$s 内取消，您将"
#~ "需要支付 %2$s。"

#, php-format
#~ msgid "You will be charged %1$s if you cancel before arrival."
#~ msgstr "如果您在抵达前取消，您将被收取 %1$s。"

#~ msgid "Non refundable"
#~ msgstr "不可退款"

#~ msgid "You will be charged all if you cancel before arrival."
#~ msgstr "如果您在抵达前取消预订，酒店将收取所有费用。"

#~ msgid "There is no meal option with this room."
#~ msgstr "这间客房的价格不提供餐点。"

#~ msgid "Breakfast"
#~ msgstr "早餐"

#~ msgid "Lunch"
#~ msgstr "午餐"

#~ msgid "Dinner"
#~ msgstr "晚餐"

#~ msgid "All Inclusive"
#~ msgstr "全包"

#~ msgid "included"
#~ msgstr "包括"

#~ msgid "Meals"
#~ msgstr "餐饮"

#~ msgid "Cancellation"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Prepayment"
#~ msgstr "预付"

#~ msgid "Non-binding booking request"
#~ msgstr "不具约束力的预订请求"

#~ msgid "Instant Book"
#~ msgstr "即时预订"

#~ msgid "Payment in installments"
#~ msgstr "分期付款"

#, php-format
#~ msgid " %d night/s"
#~ msgstr "%d 晚"

#~ msgid "The code is not valid"
#~ msgstr "代码无效"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "申请"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Gift cards or Promotional codes"
#~ msgstr "礼品卡或促销代码"

#~ msgid "Enter code"
#~ msgstr "输入代码"

#~ msgid "Discount"
#~ msgstr "折扣代码"

#~ msgid "Deposit"
#~ msgstr "押金"

#~ msgid "Customers who bought this product also viewed"
#~ msgstr "购买此产品的客户还查看了"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Choosing <b>Send</b> means that you agree to <a href=\"%3$s\" target="
#~ "\"_blank\">Terms of use</a> of %1$s."
#~ msgstr ""
#~ "点击<b>提交</b>即表示您同意接受%1$s的<a href=\"%3$s\" target=\"_blank\">使"
#~ "用条款</a>。"

#~ msgid "Log in to book faster"
#~ msgstr "登录以更快地预订"

#~ msgid "Enter your details"
#~ msgstr "輸入您的詳細資料"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "This field is required."
#~ msgstr "这是必填栏。"

#~ msgid "Surname"
#~ msgstr "姓"

#~ msgid "Man"
#~ msgstr "男性"

#~ msgid "Woman"
#~ msgstr "女性"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "Reenter email"
#~ msgstr "确认电子邮件"

#~ msgid "Phone"
#~ msgstr "电话"

#~ msgid "Fiscal code"
#~ msgstr "税号"

#~ msgid "Organization"
#~ msgstr "组织"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "地址"

#~ msgid "Postal Code"
#~ msgstr "邮政编码"

#~ msgid "City"
#~ msgstr "城市"

#~ msgid "Province"
#~ msgstr "省"

#~ msgid "Personal data"
#~ msgstr "个人信息"

#~ msgid "Birth date"
#~ msgstr "生日"

#~ msgid "Birth location"
#~ msgstr "出生地点"

#~ msgid "Passport ID"
#~ msgstr "护照ID"

#~ msgid "Passport expiration"
#~ msgstr "护照到期"

#~ msgid "Document ID"
#~ msgstr "证件ID"

#~ msgid "Document release place"
#~ msgstr "证件签发地点"

#~ msgid "Document release date"
#~ msgstr "证件签发日期"

#~ msgid "Document expiration"
#~ msgstr "证件到期"

#~ msgid "Special Requests"
#~ msgstr "特殊要求"

#~ msgid "Notes"
#~ msgstr "备注"

#~ msgid "Note"
#~ msgstr "注意"

#~ msgid "No URLs allowed!"
#~ msgstr "不允许使用网址！"

#~ msgid "Your estimated time of arrival"
#~ msgstr "您的预计抵达时间"

#~ msgid "I don't know"
#~ msgstr "我不知道"

#~ msgid "no"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "Other information"
#~ msgstr "其他信息"

#~ msgid "We can pick up you at the desired address"
#~ msgstr "我们可以在您要求的地址接您"

#~ msgid "At experience end, we can take you at the desired address"
#~ msgstr "在体验结束时，我们可以带您到您要求的地址"

#~ msgid "Crew"
#~ msgstr "工作人员"

#, php-format
#~ msgid "Component %s of %s"
#~ msgstr "%s  的成员  %s"

#~ msgid "Payment method"
#~ msgstr "支付方式"

#~ msgid "Please choose a payment method"
#~ msgstr "请选择付款方式"

#~ msgid "Credit card details"
#~ msgstr "信用卡详细信息"

#~ msgid "Warranty Request for"
#~ msgstr "保修申请"

#~ msgid "Holder"
#~ msgstr "持卡人"

#~ msgid "Number"
#~ msgstr "数字"

#~ msgid "Valid until"
#~ msgstr "有效期至"

#~ msgid "Month (MM)"
#~ msgstr "月 （MM）"

#~ msgid "Year (YY)"
#~ msgstr "年份 （YY）"

#~ msgid "I agree to the conditions"
#~ msgstr "我同意这些条件"

#~ msgid "I have read the information on the processing of personal data"
#~ msgstr "我已阅读有关个人数据处理的信息"

#~ msgid "More information"
#~ msgstr "更多信息"

#~ msgid "I give my consent to send the newsletter"
#~ msgstr "我同意发送时事通讯"

#~ msgid "I give my consent for marketing purposes"
#~ msgstr "我同意出于营销目的"

#~ msgid "I give my consent for profiling purposes"
#~ msgstr "我同意用于分析目的"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "发送"

#~ msgid "Code already used"
#~ msgstr "已使用的代码"

#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "您确定？"

#~ msgid "Please enter a valid code"
#~ msgstr "请输入有效代码"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "更改"

#~ msgid "&laquo;"
#~ msgstr "&laquo;"

#~ msgid "&raquo;"
#~ msgstr "&raquo;"

#~ msgid "Page"
#~ msgstr "页面"

#~ msgctxt "Page slug"
#~ msgid "cartredirect"
#~ msgstr "cartredirect"

#~ msgctxt "Page slug"
#~ msgid "thankspopup"
#~ msgstr "感谢弹出窗口"

#~ msgctxt "Page slug"
#~ msgid "errorspopup"
#~ msgstr "错误弹出窗口"

#~ msgid "Your search"
#~ msgstr "您的搜索"

#~ msgid "Extra services"
#~ msgstr "额外的服务"

#~ msgid "Insert your data"
#~ msgstr "输入您的信息"

#~ msgid "Confirm booking"
#~ msgstr "确认预定"

#~ msgctxt "Page slug"
#~ msgid "contactspopup"
#~ msgstr "联系人弹出窗口"

#~ msgid "List"
#~ msgstr "列表"

#~ msgid "Grid"
#~ msgstr "网格"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "查看"

#~ msgid "Vetrina"
#~ msgstr "橱窗"

#~ msgid "Top"
#~ msgstr "顶部"

#~ msgid "New!"
#~ msgstr "新！"

#~ msgid "Rooms"
#~ msgstr "房间数"

#~ msgid "m&sup2;"
#~ msgstr "平方米"

#~ msgid "Contact Agent"
#~ msgstr "联系代理"

#~ msgid "New ad"
#~ msgstr "新广告"

#~ msgid "Would you like to leave your review?"
#~ msgstr "您想第一个留下您的评论吗？"

#, php-format
#~ msgid "Score from %s reviews"
#~ msgstr "基于 %s 条评论"

#~ msgid "Guest Rating"
#~ msgstr "客户评分"

#~ msgid "No results available"
#~ msgstr "沒有結果"

#~ msgid "Choice"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid "Cart"
#~ msgstr "购物车"

#~ msgid "Share"
#~ msgstr "分享"

#, fuzzy
#~| msgid "Show %s results"
#~ msgid "Show results"
#~ msgstr "显示 %s 个结果"

#~ msgid "Select the type of package to get started!"
#~ msgstr "选择套餐种类开始！"

#~ msgid "Payment"
#~ msgstr "支付"

#~ msgid ""
#~ "If you are not redirected to the payment page within a few seconds, click "
#~ "the following button"
#~ msgstr "如果您在几秒钟内没有被重定向到付款页面，请单击以下按钮"

#, php-format
#~ msgid "%s available accommodations"
#~ msgstr "%s 个可用资源"

#~ msgid "Map view"
#~ msgstr "地图视图"

#~ msgctxt "Page slug"
#~ msgid "rating"
#~ msgstr "评分"

#~ msgid "Request"
#~ msgstr "请求"

#~ msgid "Book Now"
#~ msgstr "预订"

#, php-format
#~ msgid "%s reviews"
#~ msgstr "%s 个评价"

#, php-format
#~ msgid "Only %d available"
#~ msgstr "只有%d可用"

#~ msgid "Breakfast included"
#~ msgstr "含早餐"

#~ msgid "Half board"
#~ msgstr "半食宿"

#~ msgid "Full board"
#~ msgstr "全食宿"

#, php-format
#~ msgid "Price for %s person"
#~ msgstr "%s人的价格"

#~ msgid "Total for"
#~ msgstr "总计"

#, php-format
#~ msgid " %d hour/s"
#~ msgstr "%d 小时"

#, php-format
#~ msgid " %d minute/s"
#~ msgstr "%d 分钟"

#, php-format
#~ msgid "Offer %d%%"
#~ msgstr "优惠 %d%%"

#~ msgid "from hours"
#~ msgstr "从小时"

#~ msgid "to hours"
#~ msgstr "到小时"

#~ msgid ""
#~ "This is the straight-line distance on the map. Actual travel distance may "
#~ "vary."
#~ msgstr "这是地图上的直线距离。实际行驶距离可能有所不同。"

#~ msgid "from centre"
#~ msgstr "从市中心"

#~ msgid "Dates"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "All dates and places"
#~ msgstr "显示日期和地点"

#~ msgid "Show dates and places"
#~ msgstr "显示日期和地点"

#~ msgid "Book Resource"
#~ msgstr "预订住宿"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Page slug"
#~| msgid "packages"
#~ msgid "Show package"
#~ msgstr "安装包"

#~ msgid "Tickets"
#~ msgstr "票"

#~ msgid "Buy tickets"
#~ msgstr "买票"

#, fuzzy
#~| msgid "Show prices"
#~ msgid "Show experiences"
#~ msgstr "显示价格"

#~ msgid "in evidence"
#~ msgstr "明显"

#~ msgid "excluding"
#~ msgstr "排除"

#~ msgid "Free!"
#~ msgstr "免费！"

#~ msgid "additional charge"
#~ msgstr "额外付费"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "In short"
#~ msgstr "总之"

#~ msgid "Travel planner"
#~ msgstr "旅行规划师"

#~ msgid "Buy resource"
#~ msgstr "预订资源"

#~ msgid "Organizer"
#~ msgstr "组织者"

#~ msgid "All reviewers"
#~ msgstr "全部客人"

#~ msgid "Solo travellers"
#~ msgstr "独行旅客"

#~ msgid "Groups"
#~ msgstr "群组"

#~ msgid "Young couplet"
#~ msgstr "年轻情侣"

#~ msgid "Mature couples"
#~ msgstr "中年夫妻"

#~ msgid "Families with young children"
#~ msgstr "带幼年小孩的家庭"

#~ msgid "Family with older children"
#~ msgstr "带少年小孩的家庭"

#, php-format
#~ msgid "Based on %1$s Reviews."
#~ msgstr "基于 %1$s 评论。"

#~ msgid "Staff"
#~ msgstr "员工"

#~ msgid "Clean"
#~ msgstr "清理"

#~ msgid "Comfort"
#~ msgstr "舒适度"

#~ msgid "Value for Money"
#~ msgstr "性价比"

#~ msgid "Show reviews from"
#~ msgstr "看写下的点评"

#~ msgid "Write a Review"
#~ msgstr "写评论"

#~ msgid "Reviewed"
#~ msgstr "已评价于"

#~ msgid "Stayed"
#~ msgstr "逗留期间"

#, php-format
#~ msgid "Replied on %1s"
#~ msgstr "已于 %1s 答复"

#~ msgid "Reference"
#~ msgstr "参考"

#, php-format
#~ msgid "Review certified by %1$s"
#~ msgstr "由 %1$s 认证的评论"

#~ msgid "+"
#~ msgstr "+"

#~ msgid "-"
#~ msgstr "-"

#, php-format
#~ msgid "%s has responded to this review"
#~ msgstr "%s 回复了评论"

#~ msgid "No Reviews Found."
#~ msgstr "未找到评论。"

#~ msgid "Would you like to be the first to write a review?"
#~ msgstr "你想成为第一个写评论的人吗？"

#~ msgid "Very poor"
#~ msgstr "很差"

#~ msgid "Poor"
#~ msgstr "非常差的"

#~ msgid "Disappointing"
#~ msgstr "令人 失望"

#~ msgid "Fair"
#~ msgstr "一般级别"

#~ msgid "Okay"
#~ msgstr "好的"

#~ msgid "Pleasant"
#~ msgstr "愉快"

#~ msgid "Good"
#~ msgstr "好"

#~ msgid "Very good"
#~ msgstr "很好"

#~ msgid "Fabulous"
#~ msgstr "极好"

#~ msgid "Exceptional"
#~ msgstr "超级好"

#~ msgid "Very easy"
#~ msgstr "非常简单"

#~ msgid "Easy"
#~ msgstr "简单"

#~ msgid "Moderate"
#~ msgstr "中等"

#~ msgid "Stimulating"
#~ msgstr "刺激"

#~ msgid "Demanding"
#~ msgstr "正在发送"

#~ msgid "Extreme"
#~ msgstr "极度"

#~ msgid "Info & prices"
#~ msgstr "信息和价格"

#~ msgid "Facilities"
#~ msgstr "设施"

#~ msgid "House rules"
#~ msgstr "预定前阅读"

#~ msgid "Reviews"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "Book now"
#~ msgstr "预订"

#~ msgid "or similar"
#~ msgstr "或类似"

#~ msgid "show map"
#~ msgstr "显示地图"

#~ msgid "Pick Up & Drop Off"
#~ msgstr "接送"

#~ msgid "Media"
#~ msgstr "媒体"

#~ msgid "Host"
#~ msgstr "主机"

#~ msgid "Floor area"
#~ msgstr "面积"

#~ msgid "Participants"
#~ msgstr "参与者"

#~ msgid "Minimum age"
#~ msgstr "最低年龄"

#~ msgid "Difficulty level"
#~ msgstr "选择难度级别。"

#~ msgid "Languages"
#~ msgstr "语言"

#, php-format
#~ msgid " and %s more "
#~ msgstr " 以及更多%s "

#~ msgid "Offered in"
#~ msgstr "提供于"

#~ msgid "Important information"
#~ msgstr "重要信息"

#~ msgid "What is Included"
#~ msgstr "包含的内容"

#~ msgid "Live Guide "
#~ msgstr "现场导览 "

#~ msgid "Audio Guide "
#~ msgstr "语音导览 "

#~ msgid "Paper Guide "
#~ msgstr "纸张导览 "

#~ msgid "What is not Included"
#~ msgstr "不包括的内容"

#~ msgid "Departure & Return"
#~ msgstr "出发和返回"

#~ msgid "Departure Point"
#~ msgstr "出发地点"

#~ msgid "Meeting Time"
#~ msgstr "会议时间"

#, php-format
#~ msgid "show up %s minutes before the start time "
#~ msgstr "在开始时间前 %s 分钟到达"

#~ msgid "Pick-up Point"
#~ msgstr "接客人点"

#~ msgid "Pick-up Time"
#~ msgstr "接客人时间"

#~ msgid "Return Details"
#~ msgstr "返回详情"

#~ msgid "Returns to original departure pickup"
#~ msgstr "返回接客人点"

#~ msgid "Returns to original pick-up point"
#~ msgstr "返回原始接客人点"

#~ msgid "Returns to original departure point"
#~ msgstr "返回出发点"

#~ msgid "What To Expect"
#~ msgstr "您期待什么"

#~ msgid "Itinerary"
#~ msgstr "行程"

#~ msgid "Day"
#~ msgstr "日"

#~ msgid "Stops"
#~ msgstr "停止"

#~ msgid "Stop"
#~ msgstr "停止"

#~ msgid "Additional Info"
#~ msgstr "附加信息"

#~ msgid "What to bring"
#~ msgstr "携带什么"

#~ msgid "Cancellation Policy"
#~ msgstr "取消预订条款"

#~ msgid "Frequently Asked Questions"
#~ msgstr "常见问题"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Choosing <b>Send</b> means that you agree to <a href=\"%3$s\" target="
#~ "\"_blank\">Terms of use</a> of %1$s and <a href=\"%2$s\" target=\"_blank"
#~ "\">privacy and cookies statement.</a>."
#~ msgstr ""
#~ "点击<b>提交</b>即表示您声明您接受%1$s的<a href=\"%3$s\" target=\"_blank\">"
#~ "使用条款</a>和<a href =\"%2$s\"target =\"_blank\"> 隐私和 cookie 信息</"
#~ "a>。"

#~ msgid "Type of traveller"
#~ msgstr "旅行者类型"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "国家"

#~ msgid "E-mail"
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "Confirm E-mail"
#~ msgstr "确认邮件"

#~ msgid "When did you travel?"
#~ msgstr "你什么时候旅行的？"

#~ msgid "Value for money"
#~ msgstr "性价比"

#~ msgid "Valuation"
#~ msgstr "评价"

#~ msgid "List of the facility's positive points"
#~ msgstr "正面设施点列表"

#~ msgid "List of the facility's negative points"
#~ msgstr "父母设施点列表"

#, php-format
#~ msgid "Send me promotional emails from %1$s"
#~ msgstr "从 %1$s 发送促销信息"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "I certify that this review is based on my own experience and is my "
#~ "genuine opinion of this accommodation, and that I have no personal or "
#~ "business relationship with this establishment, and have not been offered "
#~ "any incentive or payment originating from the establishment to write this "
#~ "review. I understand that %s has a zero-tolerance policy on fake reviews."
#~ msgstr ""
#~ "我证明，此评论基于我的个人经验，是我对这家住宿的真实看法，并且我与此酒店没"
#~ "有任何个人或商业关系，并且该酒店未提供任何奖励或付款来撰写此评论。 我了解 "
#~ "%s 对虚假评论采取零容忍政策。"

#~ msgid "Attention!"
#~ msgstr "注意！"

#~ msgid "It 's not possible to insert your own review"
#~ msgstr "无法插入您自己的评论"

#~ msgid "nonexistent order"
#~ msgstr "不存在排序"

#~ msgid "Order with already a Review"
#~ msgstr "通过一个评论排序"

#~ msgid ""
#~ "nonexistent order or to which it is not possible to associate a review"
#~ msgstr "不存在排序或无法关联评论的排序"

#~ msgid "Order not related at this resource"
#~ msgstr "此资源中不相关的订单"

#~ msgid "Order make before the date to make a review"
#~ msgstr "根据评论日期排序"

#~ msgid "Most popular facilities for longer stays"
#~ msgstr "客户最受欢迎的设施"

#~ msgid "Booking"
#~ msgstr "预订"

#~ msgid "No Results Found"
#~ msgstr "未找到结果"

#, php-format
#~ msgid "%s available offers"
#~ msgstr "目前有 %s 个优惠"

#~ msgid "please wait..."
#~ msgstr "请稍候..."

#~ msgid "I consent to the publication of the review"
#~ msgstr "我同意发表评论"

#~ msgid "A-Z"
#~ msgstr "A-Z"

#~ msgid "Z-A"
#~ msgstr "Z-A"

#~ msgid "To rent"
#~ msgstr "出租"

#~ msgid "On sale"
#~ msgstr "销售"

#~ msgid "Min paxes"
#~ msgstr "最少人数"

#~ msgid "Max paxes"
#~ msgstr "最多人数"

#~ msgid "Area"
#~ msgstr "区域"

#~ msgid "Last update"
#~ msgstr "最后更新"

#~ msgid "Floor"
#~ msgstr "楼层"

#~ msgid "Ground floor"
#~ msgstr "地表层"

#~ msgid "Top floor"
#~ msgstr "最高层"

#~ msgid "Attic"
#~ msgstr "顶层"

#~ msgid "Multiple levels"
#~ msgstr "多层"

#~ msgid "ND"
#~ msgstr "不可用"

#~ msgid "Condition"
#~ msgstr "条件"

#~ msgid "New"
#~ msgstr "新"

#~ msgid "To be refurbished"
#~ msgstr "待装修"

#~ msgid "Excellent"
#~ msgstr "超级好"

#~ msgid "Refurbished"
#~ msgstr "已装修"

#~ msgid "Habitable"
#~ msgstr "可居住"

#~ msgid "Bathrooms"
#~ msgstr "浴室"

#~ msgid "Heating"
#~ msgstr "暖气"

#~ msgid "Autonomous"
#~ msgstr "自动"

#~ msgid "Communal"
#~ msgstr "中央"

#~ msgid "Pay per use"
#~ msgstr "按使用量付费"

#~ msgid "Box Auto"
#~ msgstr "车库位"

#~ msgid "Parking space"
#~ msgstr "停车位"

#~ msgid "Energy efficiency class"
#~ msgstr "能源等级"

#~ msgid "not set"
#~ msgstr "未设置"

#~ msgid "Nondescript"
#~ msgstr "未标注"

#~ msgid "Free property"
#~ msgstr "免费房产"

#~ msgid "Under evaluation"
#~ msgstr "正在评估中"

#~ msgid "IPE"
#~ msgstr "断续器"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "Real estate agency collaboration"
#~ msgstr "有和公司合作的可能"

#, php-format
#~ msgid "Found %s results on %s"
#~ msgstr "在 %s 找到 %s 个结果"

#, php-format
#~ msgid "Found %s results"
#~ msgstr "找到 %s 个结果"

#~ msgid ""
#~ "Certainly it is our Preferred Merchant! They provide a great value and an "
#~ "excellent service."
#~ msgstr ""
#~ "因为这个商家提供极好的服务、高的性价比和客户评价，所以该商家在我们的优先选"
#~ "择里。"

#~ msgid "from center"
#~ msgstr "从市中心"

#~ msgid "from point of interest"
#~ msgstr "从兴趣点"

#~ msgid "This structure is suitable for children"
#~ msgstr "这商家适合儿童"

#~ msgid "Living room"
#~ msgstr "客厅"

#, fuzzy
#~| msgid "Show %s results"
#~ msgid "Show more results"
#~ msgstr "显示 %s 个结果"

#~ msgid "FREE Cancellation"
#~ msgstr "免费取消"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Unfortunately we have no availability at this merchant for your dates: %s "
#~ "- %s"
#~ msgstr "我们在您的日期没有空房：%s - %s"

#~ msgid "Limited availability, but may sell out:"
#~ msgstr "数量有限，但可能会售罄："

#~ msgid ""
#~ "For a short time you missed it. Our last resource sold out a few days ago"
#~ msgstr "您错过了它。我们最后的资源几天前售罄"

#~ msgid "We're sorry! we do not have any availability for this resource."
#~ msgstr "很抱歉！我们对此资源没有任何可用性。"

#~ msgid "Supplier rating"
#~ msgstr "供应商评级"

#~ msgid "minutes"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgid "We're sorry! we do not have any availability."
#~ msgstr "很抱歉！我们没有任何空房。"

#~ msgid "Program"
#~ msgstr "计划"

#~ msgid "Next events near "
#~ msgstr "接下来的附近的活动 "

#~ msgid "IDENTIFICATION CODE - TOURIST LEASE"
#~ msgstr "识别码 - 旅游地点"

#~ msgctxt "Page slug"
#~ msgid "rapidview"
#~ msgstr "快速视图"

#~ msgid "Energy Class"
#~ msgstr "能源等级"

#~ msgid "nondescript"
#~ msgstr "未标注"

#~ msgid "free property"
#~ msgstr "免费房产"

#~ msgid "A+"
#~ msgstr "A+"

#~ msgid "A"
#~ msgstr "A"

#~ msgid "B"
#~ msgstr "B"

#~ msgid "C"
#~ msgstr "碳"

#~ msgid "D"
#~ msgstr "D"

#~ msgid "E"
#~ msgstr "E"

#~ msgid "F"
#~ msgstr "F"

#~ msgid "G"
#~ msgstr "G"

#~ msgid "EPI Value"
#~ msgstr "EPI 值"

#~ msgid "Request info"
#~ msgstr "申请信息"

#, php-format
#~ msgid "From %s to %s"
#~ msgstr "从 %s 到 %s"

#, php-format
#~ msgid "%s people are watching right now"
#~ msgstr "%s 人正在观看"

#~ msgid "Recommended for"
#~ msgstr "推荐用于"

#~ msgid "Adult"
#~ msgstr "成人"

#~ msgid "and"
#~ msgstr "和"

#~ msgid "Child"
#~ msgstr "孩子"

#~ msgid "Pay at the property – NO PREPAYMENT NEEDED"
#~ msgstr "在酒店付款 - 无需预付款"

#, php-format
#~ msgid "View other %d solutions"
#~ msgstr "查看其他%d解决方案"

#~ msgid "Hurry up"
#~ msgstr "快点"

#~ msgid "This resource is in great demand"
#~ msgstr "该资源需求量很大"

#, php-format
#~ msgid "%s request in the last 24 hours"
#~ msgstr "最后24小时%s 申请"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "This structure has met or exceeded the expectations of more than 90% of "
#~ "guests"
#~ msgstr "该商家已达到或超过90% 客人的期望"

#~ msgid "Choose place"
#~ msgstr "选择地点"

#~ msgid "Price for"
#~ msgstr "价格"

#~ msgid "Rental terms"
#~ msgstr "租用条款"

#~ msgid "Latest ads"
#~ msgstr "最新广告"

#~ msgid "added to cart"
#~ msgstr "添加到购物车"

#, php-format
#~ msgid "Subtotal of the cart (%s items)"
#~ msgstr "购物车小计（%s  项）"

#~ msgid "For an optimal experience"
#~ msgstr "为了获得最佳体验"

#~ msgid "log in to your account"
#~ msgstr "登录到您的帐户"

#~ msgid "We have other proposals in case of unavailability."
#~ msgstr "如果不可用，我们还有其他建议。"

#~ msgid "Contact us and we will find the best solution for you!"
#~ msgstr "联系我们，我们将为您找到最佳解决方案！"

#~ msgid "Contact us"
#~ msgstr "联系我们"

#~ msgid "Call us"
#~ msgstr "联系我们"

#~ msgid "Talk to us"
#~ msgstr "联系我们"

#~ msgid "Also consider other proposals:"
#~ msgstr "还要考虑其他建议："

#~ msgid "Add to favorites"
#~ msgstr "添加到收藏夹"

#~ msgid "Free cancellation"
#~ msgstr "免费取消"

#~ msgid "No prepayment"
#~ msgstr "无预付款"

#~ msgid "Book without credit card"
#~ msgstr "无需信用卡预订"

#~ msgid "All inclusive"
#~ msgstr "全包"

#~ msgid "Unrated"
#~ msgstr "无评分"

#~ msgid "1 star"
#~ msgstr "1星"

#~ msgid "2 stars"
#~ msgstr "2 星"

#~ msgid "3 stars"
#~ msgstr "3 星"

#~ msgid "4 stars"
#~ msgstr "4 星"

#~ msgid "5 stars"
#~ msgstr "5 星"

#~ msgid "6 stars"
#~ msgstr "6 星"

#~ msgid "7 stars"
#~ msgstr "7 星"

#~ msgid "8 stars"
#~ msgstr "8 星"

#~ msgid "9 stars"
#~ msgstr "9 星"

#~ msgid "10 stars"
#~ msgstr "10 星"

#~ msgid "Filter by"
#~ msgstr "过滤"

#~ msgid "Star rating"
#~ msgstr "星级"

#~ msgid "Budget"
#~ msgstr "预算"

#~ msgid "Tipology"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Property type"
#~ msgstr "不动产类型"

#~ msgid "Book with ease "
#~ msgstr "轻松预订 "

#~ msgid "Offer"
#~ msgstr "优惠"

#~ msgid "Availability"
#~ msgstr "可用性"

#~ msgid "Booking type"
#~ msgstr "预订"

#~ msgid "Nearby points of interest"
#~ msgstr "附近的景点"

#~ msgid "Unspecified"
#~ msgstr "未指定"

#~ msgid "Smart offer"
#~ msgstr "特殊优惠"

#~ msgid "Show only available resources"
#~ msgstr "仅显示可用资源"

#~ msgid "Show only online booking"
#~ msgstr "仅显示即时预订"

#~ msgid "Up to"
#~ msgstr "不超过"

#~ msgid "Show All"
#~ msgstr "显示所有"

#, php-format
#~ msgid "+ %s photos"
#~ msgstr "+ %s 张照片"

#~ msgid "Got a question?"
#~ msgstr "有问题吗？"

#~ msgid ""
#~ "Send your own question to the property. The property usually replies "
#~ "within a few days"
#~ msgstr "请将您自己的问题发送给商家。商家通常会在几天内回复"

#~ msgid "Send us your request, you will be contacted as soon as possible"
#~ msgstr "将您的请求发送给我们，我们会尽快与您联系"

#~ msgid "Fields marked with * (asterisk) are required"
#~ msgstr "标有 *（星号）的项为必填项"

#~ msgid "Cap"
#~ msgstr "邮编"

#~ msgid "I consent to the management of the request"
#~ msgstr "我同意管理该申请"

#~ msgid "Send your request"
#~ msgstr "发送您的请求"

#~ msgid "Ask a question"
#~ msgstr "问一个问题"

#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Welcome to"
#~ msgstr "欢迎来到"

#~ msgid ""
#~ "The holiday of your dreams will start as soon as you start thinking about "
#~ "it! Log in and put together the ideal blend of accommodation, events and "
#~ "experiences for your holiday."
#~ msgstr ""
#~ "您梦想的假期开始于您的想象！登录、选择你的住宿、活动和体验您的假期。"

#~ msgid "Please enter a valid email address"
#~ msgstr "请输入有效的电子邮件地址"

#~ msgid ""
#~ "An email was sent to {0}. Please check your email box and type the "
#~ "authentication code you have received."
#~ msgstr ""
#~ "已向{0}发送了一封电子邮件。请检查您的电子邮箱并输入您收到的身份验证码。"

#~ msgid "Two-factor secure authentication"
#~ msgstr "双因素安全身份验证"

#~ msgid "Lost password"
#~ msgstr "忘记密码"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "确认"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Forgot Password"
#~ msgstr "忘记密码"

#~ msgid ""
#~ "If you are having difficulty logging in, you can reset your password by "
#~ "typing the Email Address that you used while registration. You will "
#~ "receive an email with a new password."
#~ msgstr ""
#~ "如果您在登录时遇到困难，可以通过键入注册时使用的电子邮件地址来重置密码。您"
#~ "将收到一封包含新密码的电子邮件。"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Your account"
#~ msgstr "您的账户"

#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "欢迎"

#~ msgid "Your home page"
#~ msgstr "您的主页"

#~ msgid "Your details"
#~ msgstr "您的详细情况"

#~ msgid "Your lists"
#~ msgstr "我的清单"

#~ msgid "Your bookings"
#~ msgstr "您的预订"

#~ msgid "Your payments"
#~ msgstr "您的付款"

#~ msgid "Your reviews"
#~ msgstr "您的评语"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "注销"

#~ msgid "Open"
#~ msgstr "打开"

#~ msgid "Other Details"
#~ msgstr "其他详情"

#~ msgid ""
#~ "Cancellation and prepayment policies vary according to the dates and the "
#~ "number of people."
#~ msgstr "取消和预付款政策根据日期和人数而有所不同。"

#~ msgid ""
#~ "Cancellation and prepayment policies vary according to accommodation "
#~ "type. Please check what <a rel=\"#divcalculator\" class=\"bfi-btn-calc"
#~ "\">conditions</a> may apply to each option when making your selection."
#~ msgstr ""
#~ "取消和预付款政策因住宿类型而异。在做出选择时，请检查每个选项可能适用的 <a "
#~ "rel=\"#divcalculator\" class=\"bfi-btn-calc\">条件</a> 。"

#~ msgid "Show phone"
#~ msgstr "显示电话"

#~ msgid "Web site"
#~ msgstr "网址"

#~ msgid "Proposals"
#~ msgstr "所有方案"

#~ msgid "Offers"
#~ msgstr "优惠"

#~ msgid "Bed room"
#~ msgstr "浴室"

#~ msgid "Change the search details"
#~ msgstr "更改搜索详细信息"

#~ msgid "Check-out "
#~ msgstr "退房 "

#~ msgid "Age of children"
#~ msgstr "孩子的年龄"

#~ msgid "on"
#~ msgstr "开"

#~ msgid "Check availability"
#~ msgstr "查看可用性"

#, php-format
#~ msgid "Group price for %s nights:"
#~ msgstr "%s 晚的团体价格："

#~ msgid "No results available for the submitted data"
#~ msgstr "所提交搜索没有可行性"

#~ msgid "City tax per person per night."
#~ msgstr "每人每晚城市税."

#~ msgid "Fits"
#~ msgstr "容纳"

#, php-format
#~ msgid "Max %s person"
#~ msgstr "最多%s人"

#, php-format
#~ msgid " %d week/s"
#~ msgstr "%d 周"

#~ msgid "No prepayment is needed."
#~ msgstr "无需预付款。"

#~ msgid "You will be charged a prepayment of the total price at any time."
#~ msgstr "您将随时被收取总价的预付款。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "You will be charged a prepayment of %1$s of the total price at any time."
#~ msgstr "在任何时候，您都将被收取 %1$s  的全额押金。"

#, php-format
#~ msgid "You will be charged a prepayment of %1$s at any time."
#~ msgstr "将随时收取 %1$s的押金。"

#~ msgid "Confirm your reservation"
#~ msgstr "确认您的预订"

#~ msgid "selected items"
#~ msgstr "所选产品"

#~ msgid "Request Now"
#~ msgstr "立即申请"

#~ msgid "Choose your bed (if available)"
#~ msgstr "选择您的床（如果有）"

#~ msgid "View other proposals"
#~ msgstr "查看其他提案"

#~ msgid "Do you want add more?"
#~ msgstr "是否要添加更多内容？"

#~ msgid "selected services"
#~ msgstr "已选服务"

#~ msgid "Please, select a day"
#~ msgstr "请选择一天"

#~ msgid "Add to cart"
#~ msgstr "添加到购物车"

#~ msgid "Continue shopping"
#~ msgstr "继续购物"

#~ msgid "Checkout"
#~ msgstr "退房"

#~ msgid "Change search"
#~ msgstr "更改搜索"

#~ msgid "Adults "
#~ msgstr "成人 "

#~ msgid "Seniors "
#~ msgstr "老年人 "

#~ msgid "Ages of children"
#~ msgstr "儿童年龄"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "We preset your children's ages to %s years old - but if you enter their "
#~ "actual ages, you might be able to find a better price."
#~ msgstr ""
#~ "我们为儿童预设的年龄是 %s 岁，但如果您输入正确的年龄，您可能还会找到更优惠"
#~ "的价格。"

#~ msgid "Check availability at other merchants"
#~ msgstr "查看其他商家的空房情况"

#~ msgid "We found availability at other merchants"
#~ msgstr "我们发现其他商家有空房"

#, php-format
#~ msgid "Persons min:%1$d max:%2$d"
#~ msgstr "床位 - 最少：%1$d 最多：%2$d"

#, php-format
#~ msgid "Other %1$d choice"
#~ msgstr "其他 %1$d 选择"

#~ msgid "Find other great offers!"
#~ msgstr "查找其他超值优惠！"

#~ msgid "In case of no-show, you will be charged all."
#~ msgstr "如果客人未入住，酒店将收取所有费用。"

#~ msgid "person"
#~ msgstr "人"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "next step"
#~ msgstr "下一步"

#~ msgid "Pick-up"
#~ msgstr "接客"

#~ msgid "Drop-off"
#~ msgstr "再交付"

#~ msgid ""
#~ "To see availablility and prices please enter your check-in and check-out "
#~ "dates."
#~ msgstr "要查看空房情况和价格，请输入您的入住和退房日期。"

#~ msgid "Show prices"
#~ msgstr "显示价格"

#, php-format
#~ msgid "You may also be interested in the following proposals of \"%s\""
#~ msgstr "您可能还对以下提案感兴趣\"%s\""

#~ msgid "We found availability for other dates"
#~ msgstr "我们发现其他日期有空位"

#~ msgid "The price varies according to the dates and the number of people"
#~ msgstr "价格根据日期和人数而有所不同"

#~ msgid "Person"
#~ msgstr "人"

#~ msgid "Select a period"
#~ msgstr "选择时间段"

#~ msgid "One day"
#~ msgstr "一天"

#~ msgid "More day"
#~ msgstr "更多天"

#~ msgid "Pay at the property  NO PREPAYMENT NEEDED"
#~ msgstr "在酒店付款 - 无需预付款"

#~ msgid "night"
#~ msgstr "晚"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "更改"

#~ msgid "Vacation summary"
#~ msgstr "假期总结"

#~ msgid "Confirm choice"
#~ msgstr "确认选择"

#~ msgid "Base Price"
#~ msgstr "基本价格"

#, fuzzy
#~| msgid "Change search"
#~ msgid "Update search"
#~ msgstr "更改搜索"

#~ msgid "{0} nights"
#~ msgstr "{0} 晚"

#~ msgid "{0} night"
#~ msgstr "{0} 晚"

#~ msgid "Seniors"
#~ msgstr "老年人"

#~ msgid "Extra"
#~ msgstr "额外"

#~ msgid "resources"
#~ msgstr "资源"

#~ msgid "Distance umbrellas"
#~ msgstr "柱间距离"

#, fuzzy
#~| msgid "Remove"
#~ msgid "remove"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "所有"

#~ msgid "Search experiences and areas..."
#~ msgstr "搜索体验和领域..."

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "You have a coupon/discount code"
#~ msgstr "你有优惠券/折扣码吗"

#~ msgid "Coupon/discount code"
#~ msgstr "优惠券/折扣码"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "Search packagess and areas..."
#~ msgstr "搜索包裹和区域..."

#~ msgid "Return to the same location"
#~ msgstr "返回同一位置"

#~ msgid "Drop off in another location"
#~ msgstr "返回另一个位置"

#~ msgid "Pick-up location"
#~ msgstr "接收地点"

#~ msgid "Drop-off location"
#~ msgstr "归还地点"

#~ msgid "Draw area"
#~ msgstr "绘制区域"

#~ msgid "Circle"
#~ msgstr "圆圈"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Click on map and choose your area."
#~ msgstr "在地图上定位并单击选择搜索区域的第一个点：一旦确定，单击确认。"

#~ msgid "Find availability"
#~ msgstr "可用性"

#~ msgid "Search for accommodation or area"
#~ msgstr "搜索设施或住宿"

#~ msgid "Check-in - Check-out"
#~ msgstr "入住 - 退房"

#~ msgid "To"
#~ msgstr "到"

#~ msgid "Activities"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "Others"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Any"
#~ msgstr "任何"

#~ msgid "1"
#~ msgstr "1"

#~ msgid "2"
#~ msgstr "2"

#~ msgid "3"
#~ msgstr "3"

#~ msgid ">3"
#~ msgstr ">3"

#~ msgid "More days"
#~ msgstr "更多天数"

#~ msgid "Today"
#~ msgstr "今天"

#~ msgid "This Week"
#~ msgstr "本星期"

#~ msgid "This Month"
#~ msgstr "这个月"

#~ msgid "Next Week"
#~ msgstr "下周"

#~ msgid "Next Month"
#~ msgstr "下个月"

#~ msgid "Search events"
#~ msgstr "事件搜索"

#~ msgid "Please enter a integer number"
#~ msgstr "请输入一个数字"

#~ msgid "Floor area m&sup2;"
#~ msgstr "面积平方米"

#~ msgid "Bedrooms"
#~ msgstr "卧室"

#~ msgid "Only new building"
#~ msgstr "仅新建筑"

#~ msgid "Pound sterling"
#~ msgstr "英镑"

#~ msgid "Your private area"
#~ msgstr "你的私人区域"

#~ msgctxt "Page slug"
#~ msgid "packages"
#~ msgstr "安装包"

#~ msgid "all review"
#~ msgstr "全部评论"

#~ msgid "Zones"
#~ msgstr "区域"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "类别"

#~ msgid "Points of interest"
#~ msgstr "兴趣点"

#~ msgid "Space between seats"
#~ msgstr "柱间距离"
